乜而家D濕鳩cafe意粉成舊幾兩舊一碟

又唔係好食，又唔飽 埋單個價補多少少夠去fine dining，屌佢老母

食咩fine dining可以補多少少就食到

食大快活

兩個人埋單都成5舊幾6舊仲要唔多飽，我情願補多少少，去amigo 咪一人一千左右，起碼食得開心，個問題係一間濕鳩cafe 唔值呢個價

因為你戇鳩，去埋啲濕鳩cafe以為可以食到好味既野

同問

Cafe de coral

我揀就唔撚會咁啦 碟意粉計埋租同俾佢斬我最多肯俾80蚊 佢收多一個double有突

呢d中價意粉真係on9
只係擺盤靚少少
宜家自己煮算